有無人同我一樣每晚都要打幾分鐘枕頭先訓得著？

呢三個月既野積埋積埋好辛苦
睇住果班畜生濫用權力 自己又無辦法做d咩
深藍就算啦 但去到今時今日仲有班中立/淺黃
見到831場大火 早兩日打港鐵站 又話過分左
又話係警察扮示威者 係抹黑我地

我想講
我地無其他方法喇！！！我地試過所有野
同果班魔鬼講仁義道德 我地哪怕猶豫一秒
都會輸！！！全民跳閘都做唔撚到
時代革咩命呀？831果班仆街太子站打成咁
我地仲要對港鐵仁慈？
但係今日見到大部分人都係如常拍卡番工放工
除左每晚發洩下仲可以做d咩？